覺唔覺得比起有錢，靚仔先係人生贏家（愛情方面）

靚仔係中學時代已經食女食到傻
反觀有錢仔點都要出到黎做野先開始發威

我明白有大部分連登仔都係想不斷拋錢屌女屌到傻，不斷換畫
但對於專一既男仔，其實都好想個女仔keep住鍾意佢

假設有錢人同靚仔鬥法
其實個有錢人最多真係搶到佢個人，搶唔到個心 ，甚至仲會有被帽既危機
但係靚仔既話
只要條女願意跟你，基本上就可以行落去

點解阿媽唔生得我靚仔d

係
有錢只可食二手西
靚仔就算比27-8港女飛撚左
都可以一直食18-22果班貪樣臭西

認同
點解阿媽唔生得我靚仔d

有無人明幾難受

其實有錢人應該唔介意二唔二手，都係玩姐

但如果專一既有錢佬，vs 專一既靚仔

靚仔真係贏晒

樓主 我想同你講
真係有錢個班 會搵中間人係D中學搵女
包養佢地。幾皮野 一個月
中學未畢業都已經黑鮑

我先當你係認真先

我雖然無

但係我絕對明白條女個心唔係係你到既難受

一路只係掛住某位靚仔

i mean ok，當佢地食到
但得到愛情咩

我明呀

當然最慘係我依d專一型柒頭

唔覺

有錢先係贏家

係愛情係想條女對你死心塌地？
好多時中學囡囡眼裡都係愛情 個叔叔好鐘意我 又比咁多錢我洗 帶我去呢度個度
後生個D 好容易誤會係愛
有錢佬佢地唔當係炸

你一定唔係靚仔，圈子都無靚仔

每次完事後 我車佢地返屋企
一落車 我望住個空位
到底幾時先搵到屬於呢個位既女主人
然後 沿著高速開到最盡

唯一一個靚仔係gay

樣只係一時
有錢係可以一世
加埋其實氣質>樣
有錢有氣質

行到最尾咩但係

點解啊

果個一仔朋友 快d介紹俾我..

有錢女人係有氣質嘅

有錢男人唔知點解真係少

🚬

我都見佢唔到啊

靚仔成日比女撩 ig direct好多 message
食到好多後生妹妹架

肯一直包養佢咪得囉
好多學生妹包完半年
出返黎 過唔返普通人生活
要出黎做

不求食女啊
綁得住你鍾意既人既心我覺得已經好夠

向一堆無錢無樣既毒撚面前比較有錢仔同靚仔做乜9？

咁只係離唔開d錢

重刷了

講到唔靚仔就無真愛咁
不如反省下你自己對女朋友夠唔夠好，
彼此相處快唔快樂好過啦

我A0

唔同意既可摸耳講下點解

同意

樣衰既窮撚呢？

無女
睇愛情片FF幻想真實既愛情係點
利申：親身經驗

有d 女係要靚仔先食到
而家好多都靚仔加有錢
老豆有錢娶個靚老婆
生出黎咪有錢加靚仔

靚仔最多咪靚到40歲
有錢可以屌到扯唔起既一刻

40歲條女點都定性啦

係又點 我咪又係又窮又柒

同志

topic唔係講緊不停屌女咩
條女定條仔未定

咁有錢靚仔又點計？

毒囝

聽講你真人靚仔

唔係，講緊愛情

爆機了

冇錢金鐘連登仔呢?